男追男究竟有冇機

應該點做?!!

男追男點會冇基？

做咩copy我個post 係咪暗戀我

會snapchat下，話約我出去，但係之後又唔覆機

你好撚賤